(無圖)又多件人妻上岸

點解我唔係女？

好想奶佢格甩底

搣人jer jer咁仁想佢搣我jer jer

似下海多過上岸